中大人聽住.....走左入沙田科學園一轉，重兵守車已經唔比上，今晚真係慢慢捉

幾個物資站比人拉左

其實比狗入去行一轉又點
好過白捉

拉

尋日守大埔公路回轉處個位都比popo霸左

樓主聽住...收咗皮

拉